# Для того, чтобы  запустить проект необходимо:
1. Склонировать проект;
2. Перейти в папку проекта
3. Прописать в командной строке ``npm install``;
4. Создать файл ``.env`` в корне проекта;
5. Заполнить файл ```.env``` необходимыми переменными среды
    ```
    SESSION_SECRET=secret_key
    PORT=80
    FLICKR_KEY=flickr_api_key
    ```
6. Прописать в командной строке ``npm start``